BNO副簽問題

想問副簽要兩個人幫手副簽定一個人就得？

『薪火post』BNO 續期資訊(95) BNO 5+1 Home Office 出咗

一個簽就得

唔該晒

我想問 副簽人如果都係用BNO
咁係唔係唔需要影印佢嘅BNO？

BNO係咩PASSPORT先

唔太明

UK PASSPORT唔需要影印
BNO係咩護照呢

明白